Smartone 自動續約8年

想問下咁多位巴打，係無同意嘅情況下，一年打一次電話，但無人接到佢電話，有兩年打都無打過黎通知，佢自動續約八年，有無做成違規任何通訊事務管理局/消費者委員會/其他嘅條例？

留名學野

3HK
重要消息，各電訊商加價
限時優惠最後3日，最後時間！

4G 最平計畫 $78
4G 21M無限計劃 $118
4.5G 300M無限計劃 $168
4.5G 企業計劃$98 6Gb

唔好意思打擾各位，黎緊升價
有興趣速擾🙇🏻♂️🙇🏻♂️🙇🏻♂️🙇🏻♂️🙇🏻♂️

唔續約咪逐k 逐k 同你計囉

第一份合約就已經簽咗同意自動續約啦.

中移動就係，其他台睇過哂條款，最多收你正價變生約